[順豐]你有一封重要快件尚未領取

你好，呢到係順豐快遞，你有一封重要快件尚未領取

做咩近排又有呢d電話打黎
黨好等錢洗？